進入立法會後警方可能對策（台灣經驗）

轉錄自台灣ptt
——————
希望我不要說中

不過兩岸的執政者思維都一樣

港警撤走就是為了要讓他們攻進去

然後

大概會在凌晨3~4點後開始阻斷人群進行包圍

這是一般人最疲累的時候 人群放最少關注的時候

不過這次是由誰包圍就很難說了

是点点点還是什麼東西就不一定了

但至少催淚彈+橡膠彈+警棍起跳

來什麼真貨也不奇怪

現場的記者會先被拉出去

然後現場斷電斷網

發生什麼事可能你永遠也不會知道

事後對外報告

香港立法會被暴徒入侵 搗毀一些設備

港府對此一事態無法容忍 認為秩序必須維護

所以港警在半夜實施柔性驅離

最終此事件造成35人輕傷

輕輕一推

斷電斷網全世界都係咁做啦 馬來西亞以前又係咁樣